武肺疫情緩和 火車頭出來了: 你都戴著口罩啦，我食煙鬼影響到你？

屌 最近越來越多火車頭出返來，一邊掛著個口罩係下巴，一邊食煙周圍噴煙

你都on9
要食嗰啲點都會食架啦
直情吉個窿喺個口罩到吹 吹咩

冇話唔俾食
不過死埋一邊食啦
火車頭係一路行一路食